Antifa："Fuck Joe Biden" 燒拜登旗，破壞民主黨辨公室

今次真係兩黨共識

左右不是人

準備屈係TRUMP支持者, 再借勢鎮壓, 搞掂

你好，我是特朗普侵侵，現在互聯網謠傳我已經輸了，其實並沒有，我現在身處在亞特蘭大軍事基地裡，通過蘋果手機在網上發貼，急需籌集5000萬美金打贏官司證明選舉舞弊，待事成之後，我將我畢生財產，旗下物業股份，全數轉讓給你，絕不虧待你，請將資金發到以下戶口：Telegram: hugo19911

遲早變恐怖組織

拜登又一政績

Who cares 總統已袋 理撚得你

養狼狗咬春袋

內控了

得嫁啦 收皮啦

班傻黑到而家都仲未知由古至今佢地都只係一盒CONDOM

登粉不願面對

諗起呢條八婆

支持敖卓軒參加埋一份

我地知錯
唔再支持極右納粹特朗普

為左洗心革面
我地決定同antifa 同 blm 同行

登粉

拜登：Aunt Tiffa?

Who?

燈燈︰再嘈就當antifa係恐怖組織

真正過橋抽板左膠示範

無政府主義（Anarchism）反對所有強制性的階級制度。它認為國家對人民有害，本身沒有存在的必要

根本就係terrorist organization
有政治目的，襲擊無辜商家

油管工無了
insulin 藥貴了

美國中共了

Gchi

Biden表示，會繼續用人民幣貼上牆當牆紙

😂🍿🍿🍿Enjoy the show

Antifa 食屎啦

有民主黨就有恐怖組織
民主黨一向技倆都係咁
無賊咁佢點做黑警

叫得民主黨嘅都係冚家鏟

正式同連燈仔同一陣線 手足歸隊

Biden Says Antifa Is ‘An Idea, Not An Organization’ during Presidential Debate''

支登攪撚到日日都有笑話

最衰都係trump

佢個噴個標誌做咩咁似之前香港噴個個小江？

唔好！停！

兩黨共識 定Antifa為恐怖組織喇

小江好似係圓形加 字

呢個真係古佢地唔到

強烈要求止暴制亂

Star war 情節

幾時黎香港解放香港人

做乜叫侵侵收皮，仲咁多like

支持BLM

恐怖組織係同政見無關

唔怪得咁熟

童登condom

anarchist symbol

吓...咁全世界所有暴動都符合你定義喎

香港都係

右上點會係fascism

我仲以為佢地個目的係鬥死侵，完左就會自己消失，估唔到仲喺度接受唔到做左condom

不過民主黨目的已經達到唔會再放水，應該唔駛幾耐就當曬佢地係恐怖份子咁捉

拜登應該會殺哂佢地

TVB新聞上星期已經咁樣講緊

估計當初係聞屎黨/老共出錢搞blm對抗Trump
但利用完囉，梗係拉鳩哂班友免除後患
唔係咁叫condom？

小江V
到此一遊

賴BLM落侵嗰d呢?

Blm

唔知之後黑人地位係咪會回到解放前

Fuck antifa

+1 一定係trump 粉做

係
不嬲話人恐怖分子只係一種政治手段

capitol hill 都有人話terrorist